猿人定superme 好？

猿人貴

瞓教衫 是但啦

唔知講咩好

有咩特別

屌你仲要淘寶買

牠們話係真貨

5 閪知

Why not both?

國王新衣岩你

冇所謂啦 你都唔介意人點睇嫁啦
自己喜歡咪得囉

爭咩……笨

牠動物牠

why not both

Supreme嗰件你都買唔到

摩擦力強

馬雲牠曾說淘寶沒有假貨
放心買